真係忍受唔到WIN10既速成

想話開幾個視窗分別打字，佢就久唔久同你鎖死係某一視窗度，一定要將視窗縮細先睇到第二個

原來個情況係因為速成

倉頡都係咁

有時用lightroom執相, 禁左中文就用唔到hotkey, 要轉返英文先得

有時打打下機都會

有無方法解決
成日用用下彈左個窗仔出黎
又唔可以移走
好叉煩

win+space轉返英文就會解鎖返

個個中英細格都好9煩

個中英格成日遮鳩住要click既button

用yahoo 速成

我有WIN7速成
今晚俾你

microsoft 冇諗過fix 呢個bug

WIN8個輸入法先係垃圾

用 linux

好似一樣

WIN7速成裝完
WIN10每次更新都會冇左

仲有打機永遠打唔到字
多左個0
轉唔到頁

新增英文輸入法, 再經alt+shift 切換

係 弱智架屌

原來係因為咁, 忍左好耐又唔知咩事, 以為個 chrome 問題

Diu, 我都以為係chrome 問題

上星期Windows Update 之後用唔到

冇任何問題
唔記得左係咪dl過舊速成

成班傻仔ctrl space轉英文都唔識用

即刻熄update 先

轉英文咁點打中文字
根本就個WIN10速成就好多問題
點解要USER去就M$

windows 問題

其實裝一個中文繁體包，唔好裝其他，按shift就可以中英轉換，唔會lag

不過我自己就鐘意加個英文包 ， 用番ctrl shift

請輸入解密金鑰

SORRY

首先RIGHT CLICK INSTALL果個EXE
之後揀系統管理員執行

裝完唔知洗唔洗REBOOT

之後去控制台輸入法果到就會多左個速成

好似要同時新增哂兩隻速成再移除WIN10果個

邊個先係就要睇你既運氣

感謝

佢久唔久打字會有delay, 搞到成日打錯字

我成日delay加禁1下變2下。。

換過鍵盤都係咁

點解我完全冇你地講既問題
用多d電腦啦

唔關keyboard 事，google 過係bug

倉頡先係正道

打機用全螢幕會無左選字仲要有啲字無撚左

自己GOOGLE WIN7速成輸入法啦

有啲game map咗10個位

犠牲少少上連登的時間學倉頡，日後一勞永逸

倉頡都會咁
上面好似有巴打po咗link
係要裝返win7個倉頡/速成先冇呢個問題

明明係bug來...點解講到係用家問題咁

個bug係咁:
有AB兩個chrome
當你係A 轉左去速成, 然後再去開B, 想係B度打速成(由英文轉速成)
A就會自己彈出來, 遮住B, 不過個focus仍然會係B度, 你打字係照打落B度
要cancel, 就要開A同B出來, 轉返輸入做英文 -> 去B度打中文